當年沙士點落幕

當年沙士好細個 正係有印象停課
個陣疫情係點結束㗎？

病毒基因變異

夏天不利滋生 自然消失

情況唔同了，當年香港無大陸自由行，
當年大陸人無錢出國無整到外國，
但如果按沙士情況要到七月先控制到零感染。。但最壞情況係已經全世界大返炒

你睇返感染人數不睇大陸的作數
當年全世界數字低的

只係巧合當年夏天完

熱的話新加坡都無冬天

追蹤到感染源頭

即係要等到爆完&停止傳播
再等啲人打唔打得贏隻病毒
要所有患者痊癒/死亡先可以落幕？

坦白講，當年只能防守。
守到最後一人好返再連續十幾日無人感染
其實今次死亡率可能無咁高
但最慘係中招人數多好多
當年香港係第二死得最多人299人
但意大利唔止299人死